宏利活耀人生危疾保！！！

有冇巴絲有買？
我想買80萬保額
我供25年 年供每年$16621
想問呢個plan好唔好
佢個儲蓄係咪真係拎得返我原本供既本金+非保證紅利
同埋有冇咩陰濕野
我咩都唔太識保險呢方面 各位請指教

Push

但呢隻冇醫療住院 如果想買住院會推薦邊隻🙏🏻
細佬想要哂儲蓄醫療危疾

就同一個保額嚟講，我公司有其他plan比呢個更保證，回本期更快，保費都平啲

想問多啲或者詳細比較:

買左了

25 年香港變成點

m記變幾錢

通脹？

你咁快手
如果真係想轉，頭21日冷靜期都可以取消份單，退返全數保費，有興趣可以搵我了解做下比較起。

講嚟聽下 拎數據比較下

Tg我send比你